養和b係cc台好惹火wo

link呢喂

得罪講句，沉迷玩war-game果d人性格都有問題！！！

俾朱仔成搶哂風頭

有得收割人頭 call me

高質五毛

好心你就教下d新入職既

個黑夜怪人有精神病 咁都約人打 恰個傻既

本身諗住睇養和b條垃圾比人撚
點知cc台班傻鳩又軍人上身又約人隻揪on99

養和b反省下啦，連搞事都咁失敗

今次佢用個人意志開po

究竟養和B係戰勝歸來定敗走cc台呢

又隻揪

叫埋粒水王去啦

難得唔係你出罵戰post

雲加好波

牙蓋又柒

aco